Eason 人來人往

究竟係快不快樂留在心底裏
定係
快不快樂留在身體裏?